認真一問，各大報章日日4pm入去比人撚化做乜

認真，警方答啲咩根本日日一樣，連市民都識背
「手頭無資料」
「最低武力」
「有嚴格指引同訓練」
「有完善投訴機制」
日日都問唔到啲乜，日日所有質疑都係果幾句官腔、主持疾住晒、唔比追問、揀報章黎問。
準時4點入去比人當傻仔咁撚又無野報到，
各大報章有無得抵制呢個垃撚圾記招，淨係得返啲大公文匯同佢地圍爐打飛機
日日入去比人撚，為乜....

始終對象係班無腦師奶
都要問問 睇啲狗點答

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

【持續更新】香港人九月日程表

push
真心想知咁多行家山長水遠入去又要比主持屌為乜